其實改到架prius鬼五馬六果啲車主知唔知自己比人恥笑緊

黑頭cum大尾翼真係好撚柒

點睇活狗部Prius GT3?

劏左佢啦

關你撚事咩？你揸咩車咁把炮？人哋點改關你撚事？

樓下有部日日都違泊
貼左條大nbhd係車尾
車身兩邊貼寫輪眼 火影
個軚重有supreme包邊

個司機應該係佐助型潮男黎

見過架prius痴AMG痴鳩線

你有冇睇清楚先？
有唔少人整個好似AMG章嘅OMG貼紙 串鳩啲鳩貼AMG A200嘅傻閪

其實揸得呢架係咪9成都全職做Uber

99%係uber公廁

頭先見到㗎Tesla Model S 改到不倫不類
又包圍 又定風翼 條鈴又...

uber Prius坐得多，但未坐過一部有尾翼包圍

關你撚事咩？你揸咩車咁把炮？人哋狗肉車關你撚事？

呢句野出自係你把口 真係人唔笑狗都吠

又真係關佢事

派膠姐

型棍子+1
速度+10
自信心+100

家庭車改到鬼五馬六扮跑車一向都有㗎啦，開快啲死多幾件咪好囉，不過唔好害到其他人

好似呢條柒頭咁，原來死咗已經10年

你估好多人有錢買 gts r 63咩
淘個章滿足下囉

Corolla?

係, NZE 121 . 呢條撚樣當年出晒名手車閪

元朗一帶好多牛屎飛由Civic轉揸Prius 依家見到Prius都唔開胃 又鍾意改到部車鬼五馬六 都唔知做乜尻

當年紅到連續幾日都有人講 點知轉頭半夜炒車死左

重溫一下